除左連加特，仲有冇球員可以守死義和碑？

唉
既生連，何生義

兩件垃圾早啲死

佢自己

係
佢兩個一日生存
其他球員都會自卑

好勁

係既生義，何生連

義和b未夠班同球王lin比啦

講得好

義和碑19歲就踢阿仙奴正選，19歲既連加特都唔知係邊

亮贏定瑜贏呀最後？

兩個都係垃圾，打和

柒左，唔好推

自己認輸

除左連加特，仲有冇球員唔可以守死義和碑？

講咩呀你

幫牙碑招fans

thx😚

落地獄招啲牛頭馬面啦

養狼狗，咬春袋

唔洗咁客氣
呢排做緊狗2工牙